gpa得2.3 有咩top up揀

上網睇過發覺連space有個日本文學士都讀唔到，因為唔係有關科目既hd就要2.7
有冇人可以俾啲suggestion我，讀咩都得，最緊要1年讀完拎翻個學位，廢紙都唔緊要

讀咩都得？尚華幫到你
利申非打手

hkue